嘉頓朱古力瑞士卷陣味勁似朱古力condom味

嘉頓朱古力瑞士卷陣味勁似朱古力condom味

人地食 我會覺得好難聞
但自己食又覺得好正

你又知condom咩味

係喎我唔知自己講緊咩

弘b你

以前真係有架

士多啤梨
雲利拿